依家都舊經濟仲未好貴 真心轉哂做舊經濟

債息呀 通脹呢d好多人講過我唔重複啦 有一樣野暫時唔係好多人講 就係美國每日新增個案就黎跌到五萬 相信下個月跌到低過一萬唔出奇 到時我都好肯定華爾街班人會借機大吹特吹 好多舊經濟仲未話升得好多 建議搵機會就入啦

打錯字
依家"趁"舊經濟

其實舊經濟有咩etf
買sp 500
仲有能源？
零售呢d就淆因為長遠都係比amzn收皮

同問,舊經有咩買

我自己就係巴郡撈sp 500
但呢d其實唔算好“舊”

咁有咩推介？

Rei 點睇

CCL ?

連登仔：舊經濟廢老股太慢 不了

JETS PDBC

舊經濟唔貴？cat都成三十幾倍pe wow

舊經濟 太籠統
Specific 講，discretionary consume sector( cyclical ) , financial sector (interest rate sensitive)。

但如果你話： 新經濟股股災 ，咁舊經濟唔通會冇事咩？ 冇錯，舊經濟股都會有事，而家係bet on sector rotation 。

jets?

你唔出年先講？

迪士尼新高

基建/資源股,賭博股,旅遊股,航空股,REIT,貨櫃運輸股
舊經濟可以炒既類型

迪士尼食晒兩家茶禮新舊都有，無撚敵。

快d入返舊經濟股

faang而家都算舊經濟啦

太好啦 因為指數跌全線美股跌 如果SPG跌到五天線 (109)可以買一買

brkb lorrrrrrrrrrr

銀行股

All in MAC

咁不如直接買cpg

買UAL 實賺

點解唔買上游d 既 manufacturer / logistic ?

如果個市崩就算舊經濟都會死

宜家一定係諗舊經濟股啦
On 79先叫人買新經濟股

AMC

呢兩隻已經飛咗一段時間
包賺我認同
但如果疫情持續 真係上到船上到飛機？
要坐幾耐

RCL比CCL好

OXY

搞掂3月美元荒再講啦

美國長債息高企，加上資金換馬傳統經濟股，科技股早段爆發小股災，納指一度下滑近4% ; 惟聯儲局主席鮑威爾（Jerome Powell）強調繼續維持寬鬆政策，美股逐步收復失地，納指收市僅跌0.5%，道指標指倒升。

尋日掂左110了 不過未知大市見底未 想幫屋企人買來財息兼收

agree，睇下收租佬SPG

我19入

LMT啦

GE呢半年已經升左一個double

我今日建議你賣左佢 換番科技股

尋晚冇撈tsla = 又錯失財自機會

樓主點睇Oxy
相比之前個價仲係好底

會啊 車都喺網上買㗎

其實舊經濟好多都去番上年肺炎前個價，但啲股個盈利重係蝕到仆街而家只係炒佢復蘇個下，長遠黎講都係唔睇好，如果格硬要買得啲遊輪股叫做值搏下

最值博係旅遊消費基建相關
基建都好肯定中美歐洲大方向都會搞
旅遊/消費就炒報復式消費 好多人忍左好耐想去旅行 可以搵d業績唔係好差既黎做 健身呢類我都覺得應該會唔錯
唔一定要搵d低殘既股票 d錢印左出黎唔係投資科技股 就係投資舊經濟 舊經濟股唔表示佢估值唔可以高過上年 尤其有d舊經濟有埋新經濟概念 個d對比一d上年升好多既科技股仲係好平 有機會未買下呢d囉

買股本身就唔應該expect 一步登天上年d 科技股真係扭曲曬d 人既心態

舊經濟股
好多唔單單係疫情問題

疫情前都唔惦

所以係好難選擇

例如amc同gme
一間就受串流平台，手機等影響
一間就個個上網買game

仲舊經濟
依家科技股特價仲唔入市
次次等跟風又執輸人地

其實都係

長遠科技股先會有高增長
因為如果唔考慮創造性破壞蛋應，新技術

一間公司單純基於人口增減，銷售能力
長時間唔會有太大利潤增加空間

而強行區分舊同新經濟都係無謂
好像汽車股 一般認為係舊經濟
問題係佢地都開始搞埋電動車
被視為新經濟的領域

全倉石油

靜啦連登仔特色高買低賣

SPG幾靚仔 有望去番一月個個位 繼續持有

連登仔呢幾日無野講

Vanguard系列

疫情好返
ABNB係咪有著數？

All in

AAL點睇

直接巴仔算。ark+brk. 新舊都有人幫手睇

絕對 我都睇好 報復性旅行業係必然既 長期係watchlist 琴日冇入係唔知佢會唔會比人殺股值 新股好多都因為升太多所以同科技股一樣都幾弱 未搵到咩位入

算吧啦係連登講舊經濟上星期個個仲吹緊一星期冇100% 都係弱智 笑死

AWAY

舊經濟已經吹咗幾日了
而家換馬因住左一巴右一巴

GE唔錯 德州大雪同未來新能源都要更新電網 相信都係拜登基建熱門野